班狗搞咁多嘢就係想你哋割蓆

佢今晚嘅政府新聞稿就會話係有暴徒意圖破社會安寧 ，破壞店舖警方先迫不得已使用武力 同埋終止遊行

係暴徒令到你哋冇咗和平遊行嘅權利

講到尾班狗都係想你哋割蓆 同分化我哋

推

［緊急］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

和勇合一

不割蓆不分化不指責

擺明班狗係挑釁在先

和勇不分

警謊借「自己人」裝修銀行中止民陣遊行集會

然後派網軍分化民陣

比你捉到便衣狗係為咗養成捉鬼文化

仲有唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

仲要齊心祝福

點都唔割

政府 ： 希望市民同暴力割蓆

同警察割蓆

哎呀 唔係同一張蓆割唔到添

同埋政府擺明想打壓 「成立工會」

到今日仲想我地割蓆究竟係有幾咁on9?

係割蓆71果晚經已割左啦

黃色經濟圈
成立工會
和勇不分

政府三大春袋

多謝呀SIR 裝修

同警暴割左好耐

網上報名囉，封網丫苯

係人都知係警察無得和平行，同警暴割𥱊

次撚次遊行返黎都係成版黑警扮手足po

有出去都見到勇武有英雄式待遇
點割

無論發生任何事，燒撚咗我屋企都好，我都只會屌政府同班死黑警

Thank you sir 幫我哋裝修

次次都係夾道歡迎加拍晒手掌

割你老母呀on9政府

阿sir 你地聽撚住, 你老母做雞我地都唔撚割

一定割
啲狗未就係暴徒囉

幾萬人係條路見住你班黑警搞事先
搵邊個信

我地話果D 裝修係警察做
同割唔割係兩件事，唔好混淆視聽

你估而家你自己ＩＳＩＳ？做左野要承認責任？
講真係唔係自己人裝修根本唔撚重要
比人告既就幫手叫唔割
現場見到既唔阻住叫唔割
冇人被捕既我唔會排除任何可能性，包括警察自編自導自演，有乜問題？點解要搶住認？幫手捉人？有錢分？

屌
黑警D自己人裝修匯豐啊嘛
搞事然後終止遊行

無可能割

但佢愈搞
我愈嬲 愈支持前線

依招用咗幾個月啦

又spin去咩割唔割，依加係黑警搞破壞喎，訓咗幾耐？

要割嘅一早割左 我就一早同班狗割左

總之唔理popo定手足
邊個裝修得靚就要讚

點會班狗話你做就認咁on9
次次揾兩隻臥底出黎裝修咪永遠冇遊行？
根本就係狗做既

唔割

臥底狗

腰斬遊行？咁咪姐係變到好亂囉無所謂啊

佢講出口嘅只會令人更堅定唔割

，

與警暴割席

同意, 話哂俾你聽佢驚d咩

咩你哋我哋，講到好似有分小圈子咁
Btw,push

割佢老母

核爆都唔割 熱切期待手足行動

我一早已經同暴力割咗蓆
愛比暴力強,與狗暴割蓆

仲想d 人割

對家會持續叫割蓆

true

邊個搞事我地一早知

不嬲都係前線有前線做 和理非有和理非行架啦
班狗會唔會諗多左 成半年喇喎 都唔係第一次咁樣比你地班狗cut

和勇不分 下次再行

Agger,成日著名五毛又想用不割黎勒索我地認同

裝修手足好波

2020喇
仲玩割蓆
示威者令遊行中止
講岀嚟唔覺得尷尬咩？？

令到無得遊行係班狗喎

割你老母

push

Fuck you hk police

但問題而家遊行係反警暴，無論你咩原因出黎打9人啲人都係屌9你嫁啦，成日識諗埋啲屎喬

有用既話晨早割晒
依家連我老母都話hsbc比人裝修係抵死
係得兒登先仲問做乜又要開多條戰線

和勇合一

與警暴割蓆

嘜依家成功行到終點有錢分？
就算勇武手足真係做野搞到遊行中斷咁又點

點都唔割呀

睇到佢批遊行就知咩事啦

不割蓆不分化不指責

收皮啦

劇本黑警寫好

你自己割飽佢

唔好係到帶風向

東角到渣甸街呢幾步真係見到鄧狗有番啲料

係人有個腦都知係班狗問題
點解啲分化手段咁低端

必須與警暴割蓆

同警暴割𥱊

武裝份子無差別攻擊無辜市民
垃圾政權又唔割?

仲有人捉鬼真係好撚柒煩....要割嘅係呢班捉鬼嘅仆街

係

燒死埋父母都唔割！

唔割啊

遊行係每一個人生來就擁有既權利
唔需要政府 唔需要黑警賦予

其實公安d招已經出盡
點都唔會割

無得遊行咪返去10月個陣咁囉無野嘅

已割，與警暴割蓆

有邊份稿唔係咁
都開晒口話希望民陣同暴力割蓆

政府︰想我地割蓆
結果︰大量和理非進化

割包皮咩，香港正苦，睇吓歷史，未代政權就係而家咁

裝修係滙豐自己種既果

割乜撚呀！核爆都唔割呀！

冇人會信狗

要割就唔洗搞左6個月啦

割閪咩，班狗半年黎都係冇差別濫暴濫捕

啱 一早寫好哂劇本

全部都係狗做

核彈都唔割，林鄭你全家死晒都未割

和勇合一 無人能敵

agger

屌 排我前面個c9都知道係有狗先有衝突
割佢老母咩

咪戇鳩，出左去就知班黑警幾撚仆街，從來都只係屌黑警

傻閪黑警

同警暴割蓆

分你老母咩死黑狗

和勇不分 合一係我哋最大嘅武器

Push

真

和勇永遠同一陣線

和不分
共剷黨冚黨剷

頭先食subway 睇tvb政府個propaganda話要 peace 要和平要同暴力割席新廣告

其實已經無人會割，當黑警係人都打，市民都打，邊度會有人割。黑警支棍隨時打埋藍絲

所以嘥氣，只會越嚟越多人變黃

不割啊屌

割乜撚。

暴徒永遠嚟香港警謊

終於搵到個春袋
地標仲有機場 高鐵站 港交所

up

Pish

全中

個個拍撚曬手

割咗警暴了

發覺有句野好似少講左叫「勿忘初心」

要割一早割左喇
殺警都唔割呀傻閪
慳返啖氣喇

今日元旦遊行嘅後續係入嚟推Twitter呀 有埋link喇

叫人捉鬼亂捉鬼嘅人

分佢老母

我同老母係維園前面個阿叔都屌有狗搞事先無得行
佢仲要點半企到中止都未出到去

如果黃店外面可以加部電視或者ipad播警暴既片段.....

係割蓆既今日就唔會有至少百萬人出左去啦

唔work嫁啦, 你班狗無差別打市民, 點割蓆呀?

林鄭：求下你哋割席啦

張建宗：割啦
鄧炳強：割啦

和勇不分
不割蓆 不分化

講左好多次核爆都唔割

綠曱甴濫捕你係咪好嬲? 可以點做?

不割席